台灣都有份笑鳩澳門，做乜淨係屌香港？

😩

香港人好恰

人人都笑鳩你，唔同人人都想笑鳩你咩

因為澳門人知香港人知個風有幾勁